贏到世界冠軍都要服精液 講唔通囉

請外國勢力不要干預南韓事務

咪係
金仔而家又同你南泡fd返喇🧐